#Witaj#
Zapewne zastanawiasz się *co robi ten skrypt...*  
  
Odpowiedz **nie jest** oczywista?  
  
Spokojnie, ja też (Toumash) nie mam pojęcia co to ma robić. Uspokoję cie jednakm, bowiem niektóre istoty żyjące na naszej planecie **WIEDZĄ**! Powszechnie nazywamy je Fizykami, toteż odsyłam cię do najbliższego fizyka ; )  


**Copyright by Toumash & Aleksander Nowak**